大家覺得邊款鬧鐘好？

而家諗緊 買唔買 木頭鬧鐘好？
去人地屋企見到好得意咁
呢排仲見到有收音機功能既電子鬧鐘，
定係大家都用傳統個款鬧鐘算？
因為唔清楚 新款個d木頭/收音機鬧鐘，
有無咩大缺點或者有咩要留意